男人老狗自拍

覺唔覺好地地一個普通男人成日自拍放上社交網絡已經好古怪 仲要單眼 嘟嘴 ..扮可愛呀？定多數係同性戀？

明星例外啦

唔單眼扮可愛嘟嘴is ok

因為人地靚仔而你成碌木咁

大隻仔對鏡自拍.jpg

我就成日都自拍嘅
雖然冇放上社交平台
但係自己Jay感覺良好

簡男朋友條件之一：唔活躍於social media

點解明星例外呢

到真係唔活躍又會比你話毒撚